有無90後覺得自己越黎越似阿伯

當然唔係外表上

朝9晚6,7
平時返工電話收唔到就玩下垃圾candy crush
食晏就睇下報紙
似足d廢老關心(屌)下時事

放工想返屋企攤多過出街玩
過左12點就不自然恰眼訓

係咪人生已完

上得連登多唔多似廢老

得閒做下運動，做下占
都就黎3張，要keep下
唔想變大肚腩肥佬

agger , 個腩仔巳經大個左好多

坐office既後遺症

到底係咪香港生活太迫人所致
一出街就憤世mode
精神緊張咁

小弟身體已經大不如前，胃開始有問題

朝早起身睇吓財經港股，
返到公司潛意識頹住咁揼 code，
搞掂啲嘢收工返到去就食個飯沖個涼，
之後睇一陣美股就瞓。

六日就摺喺屋企上吓連登，得閒就自己一個去附近食個飯，連機都唔想打。

年輕人成日講去邊度旅行、溝女嗰啲完全唔會諗，以前都話約個朋友唱個 K 當 hea 吓咁，而家都唔會。

日復日，年復年

利伸:仲要先得果25
有排捱

出街見到成街蝗會好燥

一日又一日

agger

愈來愈燥底
冇耐性 怕蝕底

12點先瞌眼瞓咁犀利

放lunch多數自己食 餐廳身邊都係廢中廢老

你就呀伯

每日唔係番工就放工,食晏就上連登,返到屋企又係上網唔出街(除非聽日係假期,就算係假期都未必出),放假就由瞓醒開始上網上到瞓教唔願出街玩,因為玩咗就冇咗一日假期,聽朝又晨咁早又要起身返份唔想返嘅工

我21歲已經冇乜火,又慢活.
睇嚟我好適合做保安

我都係咁
會唔會孤毒終老嫁

21
睇見都辛苦

仲有以前十零歲中學時期
放學 旺角係必蒲點
宜家旺角係非必要都唔會去

人多到狗也不屌

港九新界嘅聚會集中位,點會唔多人吖？！

係呀我係阿伯

返地盤，朝早去嘆茶記，收工度下馬準備定谷草田草，假期得閒去揼骨，無其他嗜好，人翻已完？

應該都係

幾時先放工

阿伯已經頂唔順
恰左一恰
又唔知比邊個大佬見到了

遲啲投民賤聯

日日朝9晚5咁返,放工多數冇地方去唯有返屋企,一返到去又攤係床
禁一陣電話又食飯,食完飯沖涼,睇下有冇FD子一齊打機,冇就繼續禁電話
禁到11/12點就會眼訓 又一日

星期6日就多數繼續匿係屋企 郁都唔想郁
明明早2年仲成日爛街同FD周圍HEA 搵下新野玩咁

做緊政府低級公務員
準時收工0 OT
收工大把時間做gym做運動
又可以報下唔同興趣班
番工睇下股票睇下新聞hea下
身心從未試過咁健康

收工乜都唔想做

20年之後，我地就會變成一班講廣東話嘅廢老，比班蝗語00/10/20後歧視

咩部門

可能10年後已經蝗反佔

晚晚11點前訓覺
朝朝6-7點起身 食下麥皮同咬塊包
跟著晏少少就去運動場做下運動...

屌完廢老再屌00後

巴打我都係25 番工之後就懶得約friend

[正義必須彰顯] 連尼住 我𨳒你個仆街祖宗十八代個老母個臭化閪

怒髮衝冠，屌肥絲，抽抽插插。

抬望眼，仰天長嘯，屌你老母。

三十個台皆見影，八千個post捉錯處。

好得閒，每日左右右，將post切。

連尼住，唔做野；

望遠狗，撐飯蓋。

惡意回覆卻視而不見。

壯志怒吼連尼住，笑談渴飲望遠血。

待從頭，收拾肥絲帳，朝天闕。

我
小弟91,
一至五返工,
返到去又係扮工多
禮拜六日訓唔得晏,八九點就醒,
落到去食早餐買報紙度馬,
咁就度成日,
有時會去下個friend度幫手睇場,
其實都係坐多,
禮拜日就跑馬跑成日,
夜晚間唔中同班friend打下機,
生日模式幾年都一樣,

乜野呀伯 毒就毒啦

電腦都已經無開過
利申：19

香港唔搞下個工時同工作天
8成畢業生出黎做幾年野都會變「阿伯」

係 玩撚完啦
屌屌屌屌屌
同感

放假一定攤係舖床到，notebook直接擺喺床上面用

除左返part time同返學 完全唔會出街
難得放假既話會係屋企攤成日 機都唔想打
平時食飯唔會再食垃圾食物(食唔落) 放飯鍾意飲例湯食蒸魚or其他小菜 唔飲凍飲
日日都好攰
今年先20 成個老人家咁

以前出街遇到啲系人蝗蟲阻到自己果啲都唔敢屌 但唔知係咪真係人大左返工易燥底就成日搵位入想小題大做撩啲大陸系人嘈交

有時撞到啲大學frd真係睇住佢地成個人閪晒
禁住手機有時對住個芒傻笑
同以前差幾遠

屌

me2

90後已經28歲

日日朝九晚六，
每日都攰到仆街，放左工就唔想訓，覺得訓左就成日乜都冇做過，幾早訓都係攰
放假唔想出街玩，覺得一出街又冇成日，
但明明自己喺屋企都係hea
每日都唔知自己做緊乜，
個人越黎越易燥,
冇目標，冇自由，冇希望
每一日都唔開心

屌我都係
試過當面叫醒個唔知自己headphone壞左既中佬叫佢睇住個電話
試過當車屌柒條仆街一朝早試鈴聲
又試過屌柒條未訓醒既紅van佬飛站
支那人個仔周街玩gap又屌撚到佢O嘴
太多太多，覺得自己過多廿年變憤中

如果有另一半會煩好多，想抖都無得抖
生埋仔仲仆街，一至五返工返學，返到屋企要親子時間，湊仔，六日要同佢上堂，去邊到邊到玩
我而家就嚟變人乾

我發現去茶記鍾意食枝竹排骨飯， 火腩飯，肉餅飯

個腩仔

巴打結左婚

呢d生活幾好阿

好早訓
好小出夜街
返工
打機
做下運動gym
溝唔到女
好苦悶

屌，好想過呢d人生，巴打介紹我入去得唔得。日日冇停手仲要ot好辛苦

星期日會自己攞位飲茶

屌你 同我心入面諗既一樣，完全講中曬我想講既野

飲熱檸走甜
早餐麥皮
又多菜少肉
係差個早瞓就齊

呢排口頭禪：咁又一日啦

應該唔會太chur丫？

屌 原來咁多人都係越來越躁。。。
唔怪得d阿叔成日口upup 屌乜屌乜 人大咗就會咁

心態決定境界

似到驚自己剩番十幾年命

覺 返工等食飯 食飯等收工

咪係，我10點幾已經訓

因為第二朝要7點零就出門口，費事唔夠瞓，

夜晚返到屋企又係7點

做嘢做到個人燥晒，人地問多兩問個人開始火滾

放lunch寧願自己一個食，冇心機同人social

係叫做放假約一兩個朋友行下山，吹下水，食下飯先叫做有啲人生意義

我都係咁,離緊轉行做保安應該正式變廢青

唉屌

見返仲讀緊大學嘅fd嗰下真係覺得自己老了
佢地仲講緊出黎要搵自己鍾意嘅工，要搵高人工嘅
佢地嗰種對未來嘅憧憬已經係我身上消失咗好耐
諗返以前或多或少都有咁ff過未來嘅自己會成為一個不平凡嘅人，真係估唔到自己出到黎變咗咸魚一條

每日返工放工 放工食完飯hea陣10點幾就訓 第二日再loop過

我都覺自己似廢老 身邊d朋友星期五六去飲酒去蒲 我就行山早訓覺

出街成日睇人唔順眼

鍾意行公園，沿著海邊行，同埋放假去圖書館

覺得係果種心態
追求無所事事同埋安穩
唔想經歷任何風浪
俾我舒服地老去啦

日日放飯有時間剩都會坐公園

下次都學下巴打咁先

有時好佩服點解屋企人可以湊到自己咁大
我連湊自己都冇乜心機

同行哦師兄

越黎越唔鐘意熱鬧

我覺得最主要係冇以前咁多假同自由
好想回復中學/大學既生活
出嚟做嘢就好似機械人咁重覆每日既生活

最近真係down返candy crush 放工搭車同d呀伯師奶一齊玩

搭地鐵果陣搭到屌人老母 有d人好摟屌

放工巴士恰眼瞓 玩都冇心機

有冇啊

搵d motivate 自己既書睇下啦

講緊我

成日睇好多野唔順眼
好憎人成日行係我前面又行得慢
愈黎愈明顯

未啊伯嘅
啊叔啦
d鬚好似用咗生髮水咁

Diu見到d師奶響隔離一齊玩真係會避一避
會尷尬

90 ，已經係 心態都已經

咪玩
放工放假仲要睇咁多文字棧虐待自己
一見字海就想訓教

放full time工再返part time/上堂/做運動
食野食清淡啲
最遲十一點個腦自動熄機，十二點一定要係床度準備訓
以前住hall都上唔到九半堂，呢家就日日七點半起身返工

93
日日六點半起身返工, 放工返到屋企夜晚七點
上陣網食個飯沖個涼就九點
九點半就開始眼瞓
十點半一定瞓著
完全零生活可言

呢個年頭重生仔
想唔話班友傻鳩都唔得

根本個港共政府收晒order刻意要放棄一整代90後
因為90後係最後一堆反共的人

身體差左 易病又捱唔到夜

7半 起身返工

每日放工就想即刻返屋企沖涼食飯攤屍
唔想諗野唔想做野 唔出街既原因係想比個腦休息下唔洗諗野 星期六返半日放工就出街 出完星期日全日留係屋企hea 平日絕少應酬 就算出去都係屋企附近食飯9點半前回家
之前追緊個套劇9半做完 我已經上床碌

估唔到咁多人都同我一樣

返朝9晚6工，返到屋企7幾，食埋飯8點
開始攤床上網睇下無聊野
11點就想瞓

不過我上年開始讀個part time master,叫做比返d目標自己
星期六日因為習慣左生理時鐘，所以8點前一定會醒

已經開始養生

睇啲cm九成巴打同我一樣
飲食方面唔飲凍野 唔食煎炸油膩野 多肉少菜 每日最少食兩樣生果
生活方面每日六點放工 返屋企食完飯沖完涼都八點幾 多數都係睇下劇 玩下電話 然後十點就上床訓 第二朝七點起身
平時就學書法 打泰拳同跑步 除左做運動 星期六日多數都唔會出街 留係屋企打機

25歲後直情係討厭夜生活

正常
香港有幾多娛樂
想買架車渣下都要養得起
行街一個月一兩次都夠
有衫有鞋買平日買都得
星期六日去買野又多人又排隊仲要比sales 無視
放假係屋企攤最舒服
煮下野食聽下歌煲下劇
出走逼埋個個一鳩樣既商場唔知為乜

首先要有個舒適既屋企

要有自己房
無自己房仲要成屋都係人
坐海邊算

塞緊車返工
一星期最期待既時間係weekend抽半日陪下男朋友拍下拖

劏房

養埋生成日飲熱野
好易眼訓 點解

劉名

以前放假一定會全日打機 打到唔訓
而加放假訓下覺好過

單身狗被攻擊了

上年undergrad 畢業
已經因為唔想返工而讀多年master
始終都要投入社會

老喇

香港的娛樂食買玩多，樣樣要錢，
如果不玩電話不用電腦做免費活動 :
去行山、去公園拍腿做伸展運動、去球場睇打波，
我都覺自己成個呀伯咁

有仔萬事足

唯一最唔阿伯就係得閑揸下車周圍去 好爽

我同樓主一樣
放學就直接番屋
放假唔願出街 成個毒撚咁
出街覺得好麻煩
平日係屋上下網就夠
一上網上到攰就瞓覺
瞓醒食野
之後又瞓
有時睇下時事屌蝗同廢老

利申20歲

窮L 只能揸單車

90後又扮老
都唔知做乜撚

如果自己本來都生存得唔開心,仲生仔好撚自私.
生撚咗出嚟又唔教佢紀律,成鳩日影響到啲路人.

禮拜六日食完晏
返到屋企坐喺個廳度完全唔知做乜好

same

可以放空已經係奢侈消費

有時放假都好多野做
添返日用品，清潔下屋企
由其住村
要特登搭車出去買都搞左半日

但係真係手停口停，我份工個pay唔錯，唔想辭職走去讀書，所以讀PT算

20歲學人毒咩撚野，仲有精力去玩下啦

你返工都會一樣
可能頹

以前未返工都會畫下畫練下字,日日睇新聞睇報紙,臨瞓前睇下小說漫畫,依家番撚咗工就街都唔想去,喺屋企又乜都唔想做,淨係識上網.連機都打少咗,部ps4都封塵咁劑
定係我真係做保安會好啲呢？做保安得閒可以練毛筆字又畫下畫睇下報紙

好懷念中學果種生活
年少輕狂

日日都好攰咁
平時放工一得閒就係屋企hea同瞓 完全唔知做咩好
見到啲好黑人憎嘅行為就屌落去
唯一唔同嘅就係放假個日清晨踩單車

我廿幾歲連食野既口味都變左
果d炸物快餐汽水見到都唔想食
反而中意飲茶，老火湯，連苦瓜都開始接受 我係唔係已經步入中年

你識貨呀爸打
慢活人生

覺 下晝先訓醒

成個人好頹
成班frd出街叫我都冇去
覺得係屋仲正
每日routine 就係番學 食 lunch (自己一個 仲要邊食邊睇報紙 ) 放學番part time 放工就係屋食飯
同廢老唔同嘅係我有工番

企得耐地鐵見攰 行街行一陣腰痛

出街乜都想屌一餐 乜到不滿

人生好累啊媽咪

藉口，大把人都係咁做架啦，你試左一兩次，有道理落袋得益自己，咪有動力做下一次囉

係
香港人生
先啱

星期日落左公園曬太陽，又幾舒服

屌你老味
仲要話一個人食飯死亡率高1.5倍
死左都無人知

提早廢老mode

預早起身整理(1小時 0700)->搭車恰眼訓番工(1小時 0800) -> 做到狗咁+扮下工(朝9晚6, 8小時) -> 放工 ->搭車恰眼訓(1小時 1900) -> 番屋企 -> 痾屎沖涼(1小時 2000) -> 食飯求其睇下電視(1小時 2100) -> 上連登+鳩上網(4小時 0100) -> 訓覺(6粒鐘 0700) -> 預早起身整理(1小時) (0700) -> 搭車恰眼訓番工(1小時 0800) ......

放假
星期五晚 捱眼訓鳩上網(0400) -> 訓覺(12粒鐘 0400 - 1600) -> 鳩下鳩下又一日
鳩下鳩下又放完假 又要番工

番工搭車成日見到啲蝗蟲後代個個塊面泥黃色賊眉賊眼 好容易聽到蝗語
睇到好忟憎 第時香港人就係呢班賊眉賊眼的樣佔大多數

第時做廢老都應該好撚憎呢班賊眉賊眼後生仔
越黎越似阿伯

願你平安無事地度過青春期，
但別平安無事地度過青春

願你的成熟不是被迫；願你活成自己想成為的模樣

若沒有人陪你顛沛流離，便以夢為馬，隨處而棲

一模一樣

有得準時收工已經好好

up 乜尻呀

唉，今年26歲，出年就28

91廢青表示越活越頹
出街無時無刻都想屌柒啲撚樣，去沙田同旺角一定會大腳踢蝗蟲啲gip
人生唯一有意義嘅就係去行山

Btw 大家聽吓Alin首難得孤寂，我聽完覺得好撚中

踢喼好正
要大大力屌柒佢地

有次喺旺角，我當時着緊行山boot，個鞋頭硬到可以踢石，前面有件支那豬突然急停回頭，我就兜腳踢落佢腳尖度，再屌柒佢停喺度做乜撚嘢
望住佢個反應痛到出唔到聲好爽

有無人收工果陣會特別燥 啲人好似公園散步咁樣行 明明收工就想快啲做自己野 爭取抖氣嘅時間

唔止收工
返工一比人撞到 阻到就會想爆seed

就30 已經廢老緊
返工放工 食野打下機一日